沈陣營第二百八十二期 - DQ Gphone ，港共陰公

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百八十一期 - 我自橫刀向天笑、制裁無路入崑崙

\|/

\｜/
師父早晨

國民黨總統參選人韓國瑜日前針對年輕族群，喊出大學生免費出國遊學一年的政見，民眾反應兩極。但與先前持續落後的民調相比，卻呈現微幅上升的趨勢；對比上週民調，韓在20至29歲支持度更上升12.5個百分點，政策十分奏效。

韓國瑜日前提出青年政策，鼓勵大學生、研究生出國當一年的交換學生，更發下豪語「所有費用，我當總統的話，一定想辦法幫忙解決」。知名網路論壇「批踢踢實業坊」（PTT）有網友估算，若韓國瑜當選，光是補助大學生出國交換，4年就要花費約新台幣五千億元。

據《蘋果》最新民調結果，現任總統蔡英文仍以40%支持度領先韓的27.8%，未表態率32.2%，韓落後蔡12.2個百分點。令人意外的是，韓的支持度較上週回升5.5個百分點，不表態率也下降5個百分點；韓已連續13週落後蔡，且連續9週落後10個百分點以上。

經交叉比對，在年齡層部分，蔡英文在20-29歲獲得53.1%支持，韓國瑜有25.2%；在30-39歲，蔡得到35.5%支持，韓拿下28.2%支持度。但和上週民調相比，韓在20-29歲增加了12.5個百分點，在30-39歲年齡層彈升了11.5個百分點，成長幅度相當驚人，可見韓上周拋出大學生與研究生出國當交換生一年政見奏效。

針對韓國瑜拋出的大學生免費出國交換一年政策，網友似乎抱持不同意見，紛紛留言「溜之大吉~酸」、「聽了真的很感動很欣慰，林北都還沒發大財，又開始唬爛了」、「很期待 這麼好的政策 有夢最美 希望破滅」、「就說沒白紙黑字蓋印簽章就聽聽就好了！看吧！是不是？」

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

\|/師父

平咗都要3000萬

呢類市入市嘅話最多動用1/4資金，雙方面唔會傾得埋欄，只係口頭講，仲要唧牙膏，維持市場興奮度唔至於冧市

2019有得cap就cap咁嘅款，舞上舞落，玩工具風險唔細，就算美股我仍然唔入場住

有啲似2000年科技股泡沫feel

支共咁快就開乜鳩「跨境扑清」金融產品cap水，真係人窮志短，P2P爆咗死完一堆傻鳩，急不及待又嚟過，支鬼又貪又蠢，唔割佢禾青對唔住自己

cap水嘅嘢越快越好，挨年近晚，水緊。

P2P之後又一cap水之作

唔知師父對習狗提出嘅「扑清」產業有乜睇法?

差啲睇錯即月

條bill有係個bonus來姐，反正一開始大部份人都冇諗過呢樣野，大家都係抱住攬炒既心態去抗爭

已經去到連含指含期都唔睇嘅地步
清完倉連港女app 都可以del 哂佢

記者開罪警察《經濟》疑秋後算帳炒3人

機場網禁
報紙炒人, 黎料

一股不留

可能要為鎖国做準備了

警籲萬聖夜早唞 酒吧業怒斥倒米

到果時射催淚彈班黑警就會話早就通知佢哋早唞架喇，仲開門做生意係佢哋自己攞嚟

FED呢個降息1/4厘算係預防貿易戰引起經濟衰退嘅預防針，低息借錢谷水入市場，但係咪對實體經濟有用，或者作用幾大，唔知道

萬聖節係頭盤，跟住仲有聖誕同新年，林鄭繼續硬落去啦

同佢賀年

到時咪廿幾年前人踩人事件會再度發生

師傅早晨\|/

萬聖節班狗著綠衣又戴黑色lace t back口罩又黑超，點知你係咪真差佬

《經濟通通訊社３０日專訊》瑞聲科技（０２０１８）現價跌２﹒５７％，報４７﹒４元；成交約１２５萬股，涉資５９４３萬元。盤中低見４６﹒８元。
美國政府官員表示，美國與中國之間的首階段貿易協議可能無法如預期的在下個月在智利簽署，但這並不意味著談判破裂。特朗普、財政部長努欽及其他美國高級官員最近都表示，經過近１６個月的貿易戰後，該協議正在取得良好進展，同時指出如果該協議沒有在亞太經合組織峰會前最後敲定，亦不會帶來大影響。
瑞聲科技公布，公司於１１月８日公布截至９月３０日止之第三季度業績。
另外，ｉＰｈｏｎｅ１１早前本月２５日在韓國首賣，上市第一天賣約出１３萬部，比起去年當地開售的蘋果ｉＰｈｏｎｅＸＲ、蘋果ｉＰｈｏｎｅＸＳ和蘋果ｉＰｈｏｎｅＸＳＭａｘ高出３０％。
現時，恒生指數報２６６５４點，跌１３２點或跌０﹒４９％，主板成交１１６﹒９８億元。國企指數報１０４９２點，跌５４點或跌０﹒５２％。
上證綜合指數報２９３９點，跌１４點或跌０﹒５０％，成交３９５﹒９１億元人民幣。
深證成份指數報９６５８點，跌８７點或跌０﹒９０％，成交６３３﹒１０億元人民幣。

表列同板塊或相關股份表現：

股份（編號）現價變幅
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
瑞聲科技（０２０１８）４７﹒４０元跌２﹒５７％
比亞迪電子（００２８５１２﹒２６元升５﹒５１％
丘鈦科技（０１４７８）１０﹒１６元跌１﹒１７％
富智康（０２０３８）１﹒０８元無升跌
舜宇光學（０２３８２）１１５﹒００元跌２﹒２９％
鴻騰精密（０６０８８）３﹒１９元升０﹒９５％
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
（ｕｌ）

噚晚又去左個移民講座，我覺的有少少希望：

葡萄牙：最平用 35 萬歐元買層舊樓 keep 5 年攞黄金簽証，五年後攞到永居，搬過去住滿 4 年入藉攞歐盟護照

愛爾蘭：投資 100 萬歐元昭少三年，或者捐贈最少 40 萬攞黄金簽證，一年登陸最少一日，幾年後永居，搬過去住幾年攞護照入藉

英國：tier 1 investor 攞兩球英鎊投資股債 5 年攞永居 - 當我 all in HSBC 股票收 6.5% 息，平均月收 10800 鎊應該係 London 過一個唔錯既生活

過去係退休還是要繼續開工或者自己開檔？

例牌睇淡排
扑爆？

有冇考慮關島？ 唔知有冇加價，以50個美金投資移民，請當地兩條友，經營唔記得2年定三年入籍，5年直接申請美帝綠卡，冇語言要求

退休

酒吧平時比咁多著數狗狗
而家狗狗斷米路
有戲睇了

美帝 EB 5 啱啱由 50 萬美金加到 90 萬
關島有冇例外就唔知道

葡萄牙唔記得入籍有冇語言試，好多地方都去得，問題係年紀大有語言要求就唔一定學得掂

好似日本咁，永居同歸化都係擺500萬日元，40萬港幣喥，經營是但茶記又好雞蛋仔也好，捱5年可以申請歸化，問題係有入籍試，唔止日文可能仲考日本歷史或者其他，年輕易學，人老咗記憶力衰退，唔肯定係咪pass到

最後真係要講想過去係點，如果退休長居嘅話，大把選擇，唔一定要移民，反而係唔好降低生活水平去就條件

退休嘅話葡萄牙啦，係唔知有冇語言要求即入籍語言及歷史試，有要諗學唔學得嚟

有阿我記得，而且葡人英文差

入藉要考葡文，到當地小學情度
永居就唔駛

退休真係唔一定需要移民，長居當地就得，唔啱住仲可以換地方，隨時可以日本住三個月，泰國9個月咁

如果我有周庭咁叻日文，就過去日本咪擺一百幾十由佢蝕，拎永居或歸化，搞唔掂語言喺外地唔掂嘅，電視都冇得睇

亞洲區容易，台灣咁我唔需要學國語，早就學會，文字冇問題，睇醫生唔怕溝通唔到醫死埋

語言唔掂日常生活麻煩，睇醫生其中大問題，溝通唔到隨時出事

台灣真係一個好好既選擇
又有成熟股市
不過要睇埋一月 個死人光頭佬仲有機會

日本最難處理係垃圾分類同鄰居關係

我考慮移民主要為退休，所以會以如下方式諗

1. 生活成本係咪高過香港
2. 醫療水平
3. 當地語言自己可唔可以掌握，包括文字，即融入社會成本
4. 當地治安，有冇排華情況，可能性高唔高
5. 氣候，太凍自己係咪適應到
6. 飲食習慣

所以最後無論移民或退休長居，我揀台灣 > 泰國 > 馬拉

日本自問未必學得掂日文

台灣
生活成本低過香港
醫療好
語言冇問題
治安好
氣候一樣
飲食相近

完美

有啲好奇，泰國話晒都係軍政府，語言亦唔似馬拉多人識華語，點解排名會高過馬拉？

同意，長期居住已經ok, 串d可以長租酒店住，每度住半年，香港物業放租加收債息，夠用了

改變習慣最少係台灣

去日本又近

泰國係佛教國家，馬拉係回教
香港人比較多人認識或者信仰佛教

如果自信學得到日文，係語言兼文字嘅話，去日本做小生意其實可以諗，入場門檻低，咁上下啱嘅咪歸化入籍，打工就咪制，成個車廂嘅人通通睡眠不足，時間隨時長過香港

秦國有無排華？

退休係good 嘅，惟一風險係一定每屆總統選戰一定有共諜，如果共諜成功上場有機會第時要再走難

如果係專業人士繼續返工，就要諗過度過了，嗰邊部份專業嘅人工唔算特別高，拉返勻收入與消費水平，生活有機會差過香港，仲要收入總額較難 afford 出國旅遊

unless 之後臺灣真係經濟再起飛，臺幣抽升

泰國佛教國家，排華機會微，泰國人普遍對外國人友好，我去過咁多次，泰國人普遍係亞洲區笑容最多嘅人，你自己留意吓

閪口閪面排行，香港第一、日本可能第二，所謂禮貌只係慣性嚟，事實係有啲店員對支鬼去到極限，都開始閪口閪面

泰國你去退休唔會參加紅衫軍黃衫軍吧？

好似唔覺，反而幾位前總理其實係華裔

馬拉就好多精英係華裔，但會牽制住減慢華人上位嘅能力

扑清girl呢個產業應該唔會爆
扑清產業中唯一最有可能越做越大，用翻東莞做扑清基地贏曬

馬拉真係比狗屌

上次泰國買張兔仔卡佢英文都唔識講 屌鳩我啵

罕見。我真係撞到嘅泰國人，無論男女，都係笑容好嘅

我黑仔 都係後面個泰妹幫我翻譯 整體係ok

有冇順便食埋？

冇資格

識幾個朋友過左馬拉，最後都頂唔順返左香港

歐洲國家純粹買護照做保險，喺嗰邊生活唔係幾多人適合

英國可以，但貴到唔合理，還要分2球英鎊、5球英鎊同10球英鎊移民入籍，10球係特快

為下一代就去美帝喇，為自己退休嘅話，UK完全唔值，只會降低自己嘅生活質素

應該減硬息
無計
已發展國家中佢係最高息

泰國王室又有華人血統(姓鄭)

歷任總理都多多少少有華人血統

有啲似拉美國家咁, 都係啲白人帶住啲印第安人做野

以前識d馬華同學

都話其實佢地政治上唔到位

泰國醫療都好架

【ＦＯＣＵＳ】利率期貨幾近百分百押注聯儲周三（３０日）減息之際，中美１０年期國債收益率利差逼近１５０基點。央媽一改上周大手淨投放，本周前三日即於公開市場抽水５０００億（人民幣．下同），加上「特麻辣粉（ＴＭＬＦ，定向中期借貸便利）」遲遲未有現身，推升１０年期國債收益率繼周二（２９日）衝破３﹒３％大關後，周三續小幅上行。
１０年期國債素來是無風險資產收益率水平標竿，其節節走高意味市場資金成本高企，不單不利企業融資和改善盈利；更大鑊的是，內地的地方債雪球明年將迎來約２﹒０７萬億天量到期潮。舊債當還、新債息貴，市場承接能力和地方負債壓力齊受考驗，政府和企業恐齊須勒緊褲帶自保。

＊國債息衝高，資金成本難降＊

如無意外，聯儲料將於本港時間周四（３１日）凌晨宣布年內第三次減息，１０年期美債息跌１﹒５點子至１﹒８３９％，中國１０年期國債息卻衝破３﹒３％大關，錄５個月新高，中美利差逼近１５０基點。
究其原因，或是央媽一改上周大手淨投放，本周前三日即於公開市場抽水５０００億，而定向中期借貸便利遲遲未有現身；想多一層，則是通脹未見頂制約政策寬鬆空間；此外，恐更有地方債雪球明年將迎來約２﹒０７萬億天量到期潮的壓力。
為了促投資、補短板，內地首三季發行新增地方債已高逾３﹒０３萬億，貼近全國人大年初批准的３﹒０８萬億上限。鑒於穩增長火力宜增不宜停，財政部９月即已拍板提前下達明年專項債券部分新增額度，最新消息指，廣東省財政廳最快１１月將啟動明年地方債額度發行，規模或約１０００億。
不過，出來借始終要還，市場數據顯示，地方債雪球明年將迎來約２﹒０７萬億到期，按年飆升５８％。有機構甚至預期，明年利率債淨融資量可能超過６萬億。

＊昔日明星企業紛減薪、裁員＊

債務如山堆積，考驗市場承接能力之外，地方或需以更高回報率來吸引買家，令自身負債壓力百上添斤；而國債、地方債等無風險利率上行，將不利企業融資和改善盈利。９月錄按年下跌５﹒３％的規模以上工業企業利潤，本季恐繼續惡化。
面對債多錢少，政府和企業恐都須勒緊褲帶自保。總理李克強較早時於國務院常務會議上重申，政府要堅持過「緊日子」，嚴控一般性支出，不該花的錢一分也不能花。
擁有內地唯一「國」字頭民營投資公司光環的中民投，近日宣布以高管及中層降薪方式推進戰略重組，整體降幅達５３％，最高降幅８３％；曾經上榜「中國企業５００強」的湖南獵豹汽車，決定全員減薪外，據報月中劃定將解除工齡５年及以下員工的勞動合同，料涉３０００人。
央媽拒跟風減息和ＱＥ，隱忍不發背後恐是為未來經濟保留更多政策緩衝空間。外電最新就引述白宮官員放風稱，中美未必能夠趕及在下月ＡＰＥＣ時簽署第一階段協議。
面對債務雪球愈滾愈大，政經暖風冷風隨時轉向，握緊現金或更踏實。

東南亞始終睇落都落後d

以東南亞計應該係

聽過有d人特登去做手術

係,水準唔會差過香港，最重要係曼谷嘅醫院多數可以中、英、泰文作為溝通

好多香港驗身旅行團係去泰國

唔會差過香港

仲有護士good

過去10年QE減息d錢都冇去生產
去晒數字澎脹痴線市 美市科創股80-160倍PE股隨地都有恐怖過2000
衣家咩預防針點會有作用...只會更大泡沫

錢解決到

當地土生華人都係屬於二等公民，更何況而家移民過去既？

大馬好多福利只有馬拉人先有 - 即使你肯改信回教都冇用

住就得我真係揀日本 係望唔好有咩大病

2,3,5 球英鎊係同一個 tier 1 investor Visa
分別係申請入藉前，最少留係英國既時間分別係 5,3,2 年

最大難題係語言，即文字同口語，唔好話去到中文件情度，有自己英文情度勉強可以搞掂日常生活，起碼拎起份英文報紙，或者一般英文餐牌，唔識哂都可以大概知係乜，對我嚟講日文真係冇辦法，而家去學都唔可能用到喺日常生活，咁即係日本文盲一個，去旅行唔同，最多用google翻譯，簡單英文都可以溝通，長居唔一樣

呢樣錢搞唔掂，非得係後生先有機會做到

鄧小平都唔識講蝗語，講四川話，年紀大學習語言事倍功半

記錯，thx 糾正

[日文新手] 發覺學日文根本唔洗出去上堂，睇Youtube教學就夠

樓王試下自學，日文應該算係較易學嘅外語

日本只適合之前去日本讀書嘅後生居留，因為已經學識日文，之前去大阪見到過台灣仔導遊係日本讀大學,畢業返台灣結果搵唔到啱做嘅工作，又走返去日本做當地導遊，佢識中、英、日三種語言，咁就可以接待支鬼、台灣人、鬼佬各種，搵食易過台灣，兼習慣哂日本生活，呢啲就適合移居日本

我哋呢類去日本就係文盲嚟，冇機會融入到當地社會，最後有可能頂唔順走返香港

齋睇就係
十個自學十個我都聽唔撚明佢up乜 成句嘢要猜迷咁估

我睇真實應用就唔一樣，唔止口語，仲有文字，最起碼睇份日文報紙要大概知道係咩嘢新聞，咁先有機會叫實際應用

大家好耐冇見, 入黎上番支香先 \|/

透過 HKG 分享一則貼文：【補血招數】萬億富豪「被判罪」掏空身家 揭露中共掠奪民脂

個國家個語系真係好緊要,唔識講唔識睇,同斬左自己對腳冇咩分別
有起事上黎又搵唔到人幫日本人又唔識英文

其實同師父教既一樣，都係要講實戰，其他乜都假。

我都唔信，我讀英文中學，平時都會有英文溝通，或者接觸英文文字，都唔見得叫識，寫就實差

我連平假名點寫都學唔識

俾錢上堂會專注D, 同埋會有唔好浪費既心態
自學執行力要高同計劃要好

識個架妹 事半功倍

我覺得片假名難好多

一睇片假名就變左閱讀障礙

自學中，不過我諗有排都學唔識...

睇n年av 都學唔識

如果係絲打可以揾我

大把有棍絲打搵你

睇綜藝真係幫好多以前睇好多,聽得多睇字幕又睇得多慢慢build up 到少少日文底

平假睇youtube 學左陣，不過唔夠熟
而且一到片假就

係

完全專心唔到

逾兩萬億巨額到期壓頂
中國第一大債券品種滾雪球壓力漸顯

肯爆未? 好煩

睇動畫都學唔識，依加搵左個app 學下生字先
不過啲鬼畫符好難認

有名你叫共產黨
梗係共你的產

台灣彩虹台同松視嘅AV有中文字幕！睇咁多都學唔到兩句

俾錢讀degree 都係上堂訓住過
對我嚟講應該唔會有呢個心態

實有2句嘅

傳中國不願承諾購買大量農產品

據《路透》引述消息稱，美國總統特朗普要求中國承諾購買大批美國農產品，成為中美貿易談判的主要障礙。特朗普曾公開指稱，中國可購買貨值高達500億美元的農產品，較貿易戰爆發前中國每年購買金額多出逾一倍。

消息稱，美方官員仍在談判中爭取上述要求，惟中方在承諾重大購買額及特定時間表上態度猶豫。中方買方希望因應市場條件調整採購規模。

報道引述國企人員稱，中國不希望購買大量人民不需要的產品，或在非需求旺季時購買產品。國企人員補充，倘美國農產品一窩蜂進入中國市場，國內市場或難以一時間消化。他表示，農產品供應過剩將嚴重打擊本地農品價格，並破壞供需平衡。

真係好撚似造市feel
個股市又係到差唔多反彈完又有壞消息

2019年仲有人同中國講承諾

侵侵開完put壞消息就出嚟啦

呢十幾年養左咁多隻肥羊肥牛，係時候要收割，如果第時自己走去第二個牧場就自己仆街。

雞同共產黨，我信邊個？
我信隻雞好過

有冇棍先

雞起馬都比心機服侍你

支共有撚錢買500億貨咩? 純粹鳩噏拖時間，屌你老味侵玩咁耐談判，都仲係鑊鑊大刀舉起，就輕輕放低，實際叫支共落訂先講，先買100億再傾，唔買直接打沉佢，係打住傾，唔係停喺喥傾

好彩有國會呢樣嘢，否則賣撚埋香港換500億都隨時有可能，呢條友靠唔住

根本無美金買

侵侵仲話自己傾野好叻，而家比支共撚到

而家支共既外滙儲備變左國家機密

雞有冇高潮, 冇得扮

俾啲時間我學下唔用餐具食意粉啊無巴

倪匡話咁既類比係侮辱妓女

屌，講起棍，早兩日落老銅搵frd,見到有三隻泰妹，幾好嘅，想行埋去，點知一開聲

你無啦啦行埋去做乜者

我喺魚蛋見過兩個用坤聲交談

真唔覺，老實一就唔好講3250億加關稅十月生效，轉頭又話支共匪興擺後15日，講兩講就去到12月𠻹, 自己話收支共關稅執幾多幾多，延後兩個月咪跌好多?

到頭嚟一樣係冇動作，呢啲正常係收住關稅，你落訂俾錢我咪暫停到12月，冇錢見嘅就唔會停，直到見錢喺戶口，咁樣對方先有壓力，你咪日日拍烏蠅

韓戰停火係打住傾，條界打到邊喥就係邊界，冇同意停火傾，咁嘅操作先係可以執行，唔會喺喥賴皮，北韓頂得住日日死幾百男丁咪拖，有上風就係壓住嚟打

最後停火結果係北韓要全面接受美方條件，金日成都頂唔順日日死幾百男丁，越拖就全部男丁死晒，幾日唔使傾完

侵所謂art of the deal, 輸人輸陣，屌字就有

日文唔洗諗，你點買書學又好, 學到Agrade又好，佢哋一聽就會知你係支那人!
點解?
因為幾叻都學唔到佢哋啲關西關東腔同啲日常用詞， 仲有啲爛gag

"R"吓水吹吖嘛！
有兩個真係ab宋慧喬咁嘅樣嘛

屌，蒜啦！
一開聲就奶嘢，雖然我見識過有啲真係扮到女聲

識變聲好似

假音咁掛

有練一定得，我都扮到女仔聲講嘢啦

生活用都夠既，我地點都係最標準既東京腔無得講

佢哋會排外嘅住得耐嘅話，我有個frd嫁咗去東京十年，都係埋唔到啲日本師奶堆囉

可以，不過你條首先要識國語或者廣東話，佢就好解釋得到俾你聽，點解講呢句會俾人笑，呢句講會俾人串囉

好似就算海外日僑

都被當外人

聽講話佢地連師奶組織都有內部階級性, 上級對下級講野一種, 平級講野一種, 而你如果想抄佢地既社交方式以為可以埋到堆, 咁你就奶野.... 佢地會話你唔知尊重又無尊嚴, 打你到地底泥

係，佢哋啲性格好撚假咖，我識啲日本frd比較隨和，佢哋會講佢哋啲人嘅腹黑面我聽，例如，佢哋啲鄰居平時客客氣氣咁，其實成日篤鳩灰話你唔分垃圾同嘈

果個真係萬中無一，又靚又識講中文

日本好鍾意玩社區圈子，搬得入去住唔可以做毒撚師奶堆講是非

美參院一致同意通過《台北法案》 駐美代表處：誠摯感謝

咁啱得閒
係咪有絲打有棍俾我含呀

埋到堆係咪有全裸家政婦請？

媽媽好後生呢個真，同台灣一樣

呢句真 咁大個仔 買埋蛋糕同我慶祝生日嘅女人 除咗老母就係隻雞

cls
水瀬仔咁橙

叫床嗰陣會係女聲嚟

以前我去睇樓，就有一次係日本少婦開門比我嘅

不過最後冇買

呢個真，佢哋會睇你老公賺幾多錢同社會地位分級嘅，我個frd個老公雖然做大公司，但係都係要對佢哋啲師奶前輩恭敬咖，好撚慘

師兄隨時進入戰爭狀態

東京啲撚屌好撚假 走去識番啲鄉下妹好過

屌你走啦！仲玩咩！

唔知點解啲日本少婦硬係覺得特別正

想係日本搵錢真係又難又唔自在

想係日本洗錢真係太撚容易太舒服

shall we talk ?

就算每個市都會有唔同觀感

大阪京都咁近都互相有成見

係，所以想移民咪撚住東京京都中國果堆大城市，啲㗎佬cls嘅

混血兒都係。排外。有一半日本血統都被排外。

網球冠軍大板直美，細細個被排外。得到冠軍先被捧做什麼日本之光。其實好無恥。

聽聞混血都有高低之分。
如果日本混富裕歐美國家血統，會被吹捧。
但如果日本混貧窮什麼亞非拉國家血統，排擠硬。

中國文化圈（支/日/印/東南亞），到而家都仲未完全擺脫到階級性呢樣嘢。

表面上係冇呢樣嘢，實際上階級呢樣嘢融入哂喺日常生活中，呢種潛移默化先係難以改變。

就好似中国人的結構性貪污，某程度上亦係文化使然（講關係埋堆，唔睇能力合約精神）。

沖繩 廣島 長崎 福岡 神戶
好似都幾好

係呀，所以我咁撚鍾意Hokkaidō，夏天又多女靚景冬天又有溫泉有雪滑

九州啲人好似熱情啲

香港咪一樣

求其搵個俄仔都上到電視
南亞手足讀到U冇人理

我有本事嘅話想去沖繩退休

京都十代吖嘛

好似話要住十代要當你local

有棍都r

那霸巧巧住
唔搵食, 只用錢其實好易

想r佢條棍

Cls
10代

小弟好怕凍，不了

有得選的話，個人會選4季如夏的地區，比香港熱都冇問題

最低溫度唔好低過20度

所以果隻日台肥妹我覺得佢犀鳩利，咁都可以喺藝能界企得住仲要咁紅

京都又係假撚到仆街 成個英國佬咁 冇興趣同佢地local

沖繩好好多，因為個島原本係中國台灣嘅，你睇佢哋啲門口有石敢當就知，所以，無咁排外嘅

日台一直都好友好的。日台混身分同日歐日美混冇大分別。

仲有個d賤民(部落民)問題

其實日本個社會都幾多問題

屌，都話咗佢哋靚靚沸沸咁，點撚知姐

沖繩好多人係明朝中國過去

炒個送探人

沖繩囉！
沖繩ok咖民風純樸

仲有一半係老美

黑肉底

日本不了 旅行就話

唔知邊到揾個爐出嚟炒

家家都有本難唸的經

去到邊都一樣，入鄉就只能隨俗。好的一面接受，壞的習俗只要唔係犯法亦要包容。

係

所以，真係移民，去邊度都要諗清楚，我好撚多frd都係搞撚曬啲証，頂唔順要返嚟就知
點都攞定旁吓身，有咩事可以匿吓大使館咖咋

比我就一個月唔簽加多5-10%
一日唔簽條數都收足，唔會refund，理鳩得佢

移民沖繩，呢個香港佬有個站寫佢自己經歷

鹿兒島 + 沖繩

一講女啲post 就去得禁快
沈門就嚟要開係成人台

部落民名冊 CLS

慣例係一講個市就drop

侵露左底，證明美國真係都未必頂得順

［王岐山落馬］四中全會坦克車進駐北京 知情人：中國恐只容得下習一個人

日文考到n4就冇再考
覺得個試冇咩用
但都有keep住睇同學

又係郭文貴放風

鳥盡弓藏，兔死狗烹好正常吖

搞乜台灣法仲快過香港法過

郭文貴連簡單嘅知識都冇，話支共驚美帝執行美元同港幣脫鈎 佢連聯系匯率係乜都未知

港幣脫唔脫勾美元同美帝一啲關係都冇

移民的話要重新適應
環境，語言，文化重頭黎過
年齡愈大愈要多時間適應
所以通常都係第一代移過去艱難
下一代就輕鬆

痴鳩線喺學校咁樣係乜撚野事

習狗呢鑊四中匪會或者會指定繼任人，據報陳敏爾呼聲高，佢退去後面學矮仔鄧做太上皇

中大好似係

做乜9？

香港知青設計學院，自膠

睇女同學

［冇人講？］美奸系列：前美參議員在任時力撐海康威視 批評Rubio’反中國‘ 退任後做海康既美國代表

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

會唔會有機會架空雜種?

大躍進老毛咁

樂觀sir

持槍恐暴分子攻佔大學

敗曬中共成副身家嘅, 有得全身而退嘅都執到

咁快第二間 上面嘅我噚晚知道

銀行倒閉，中國或成最大贏家

爆爆爆 黎緊幾年先打金融戰 咁快自爆左先

日落之後沈門就淫亂起來，此乃規矩

2變4
4變8
Call loan要來了

X2

所以港女臨收市係咁跌

支共自己都作唔掂物價快速上升

石禮謙突然轉軚，有古怪？

怕美帝囉

佢一直都唔支持送中，商界
啟德撻訂咪佢

hkdi講完唔算數, 仲伏左成隊狗

【中國富豪難永續】吳小暉母爆中共吞299間民企 專家：榨乾民脂係倒台先兆

857億人仔沒收
有錢買美國豆了

500億美金豆，收得857億人仔

被中國譽為「民族英雄」 傳光頭警長兒子留學紐西蘭被拒

沒收既係人仔唔係美金都係冇錢買豆

作為民族英雄
竟然派個仔去洋國讀番書

原來比紐西蘭reject 咗先大大聲話深圳好

外國邊度有生蟲嘅生鯇魚片食呀大佬

外國邊度有禁多禁平嘅雞叫先啱

好想叫佢扮貓叫比我砌

肥媽？

要肥媽扮貓叫 食得咁偏

唔知雜種有無出過figure 呢 (唔計小熊維尼)

屌, 去到邊都見到呢舊屎, 好玩唔玩走黎平屎

喵～～～死黑警！

自動變聲咁驚

支那開始推行種性制度 杭州試行教育新制度…

你估美帝的經濟威嚇係流的嗎？

愈靠國際金融繁榮的地區，美帝制裁的威懾力愈強。

同樣的制裁未必嚇到新疆官員，但港共官員一定死得。想想呢d人的車樓按揭保單就會明。

唔通下下都強國出頭幫你找數咩（仲要強國連400億美元買大豆都籌唔到，然後扮哂野拖時間）。

如果我有仔都頗肯定有書讀

九品中正制現代版

黃之鋒：冇得踢地區賽？我去踢世界盃

沈門又中

文章話係同事督灰，唔通林大總統擔心光頭劉會搶佢個位，所以先下手為強

條粉腸喺微搏話人屈佢喎，邊個先真呢？

上帝要你滅亡 必先讓你瘋狂

嗰間河南嘅銀行擠提，去到資不抵債，可能銀行高層挾錢走佬

有傳美軍擊斃ISIS巴格達迪，條友銷毀唔切已被搞掂，取得唔少核心文件，足以證明支共偷偷提供武器及資金予ISIS發展恐怖主義，如果屬實嘅話，支共死期唔遠

刁帝，下個到你

突曝: 美國會開始調查趙小蘭與中國關係

美國政壇曝光國會調查針對現任運輸部長趙小蘭及家族，聚焦趙家與中國當局關係，查是否有利益輸送或利益衝突。由於趙小蘭擔任多屆美國總統的部長職務，趙家影響視為美國華人影響第一家庭，而且美國共和黨國會領袖是趙小蘭夫婿，此案引發關注。美國多位政壇領袖與中國經濟關係絞纏引起持續議論，調查由於由民主黨佔主導的眾議院委員會推動，也被猜測有深遠意義。

據法新社今天報道，家族與中國關係引疑慮 美眾院調查趙小蘭涉職權圖利。美國眾議院監督暨改革委員會今天宣布對運輸部長趙小蘭展開調查，並指出報導說她疑似利用在總統川普內閣的職位圖利家族航運公司。

由民主黨掌控的眾議院監督暨改革委員會領導層致函趙小蘭，說媒體報導指趙小蘭疑似利用她在川普政府的職位，促進她父親趙錫成創立的航運公司福茂集團（Foremost Group）生意一事，讓他們深感困擾。委員會要求趙小蘭在本月30日前交出的文件，包括她和父親及妹妹趙安吉之間的聯絡文件副本。趙安吉是福茂執行長

法新社說，趙小蘭在台北出生，她的丈夫是美國共和黨籍聯邦參議院多數黨領袖麥康奈（Mitch McConnell）。趙小蘭遭到調查，可能會觸動共和黨高層勢力。

眾議院監督暨改革委員會的民主黨籍主席康明茲（Elijah Cummings）和經濟暨消費政策小組委員會主席克利什納穆希（Raja Krishnamoorthi）在信函中寫道：「委員會正在檢視你對事實的不實陳述，以及你可能讓你繼續持股的這家公司獲益的舉動，還有你遵守職業道德和財務披露要求的狀況。」

法新社引述「紐約時報」消息，總部設於紐約的福茂集團生意大多在中國。北京當局對福茂集團提供數以億計的低利貸款，以便購買懸掛外國國旗的船隻。

眾議院監督暨改革委員會的信函中特別提到紐時6月一則新聞。該報道當時說，趙小蘭2017年上任後原定首度以美國運輸部長身份訪問中國，但因為她的一些親屬隨行，引發道德疑慮，最後取消訪問。信中也提到美國政治新聞機構Politico去年的報導中，詳述趙小蘭與父親一起接受華文媒體採訪了十多次，有時畫面上可見美國運輸部的旗幟和趙錫成的傳記。

據該報道說，眾議院監督暨改革委員會在信中也說，已在調查趙小蘭未能脫手建材公司Vulcan Materials Company持股一事。她在出任運輸部長前擔任這家公司董事。

趙小蘭2017年初承諾將在2018年4月前出售持股換現金。「華爾街日報」6月報道說她尚未兌現承諾。根據呈交美國官箴局的文件顯示，華爾街日報報導一出，趙小蘭幾天後就賣出她在Vulcan的持股。

華爾街日報今天報道美眾議院監督委員會將對交通部長趙小蘭進行道德調查事件，指美國眾議院監督與改革委員會正在啟動一項道德調查，調查趙小蘭是否利用交通部長身份為家人謀取利益。

該報道指出，眾議院監督與改革委員會在周一發出的一封信中要求趙小蘭提交有關她與其家族航運公司之間通訊的文件，以及她所在的交通部與一家建築公司互動情況的相關文件。直到最近，她還持有這家建築公司的股份。作為特朗普(Donald Trump)政府的交通部長，趙小蘭負責監管美國的航運業。

美國交通部一名發言人證實收到了這封信，並表示交通部期待對委員會的要求作出回應。據這名發言人表示：“針對趙小蘭家人的媒體攻擊並不是新鮮事，這些攻擊只是想破壞她長期的公共服務生涯。”

該監督委員會要求趙小蘭在9月30日之前做出回應，提交所有交通部內部關於First Group和Vulcan Materials Company的通訊資訊；有關2017年10月取消的中國之行以及她2018年4月對中國的正式訪問的細節。該委員會還要求趙小蘭公開披露其財務情況，並詳細說明她如何使用個人電子郵件帳戶把交通部官方行程透露給家人或Foremost Group員工。

要洗眼
梳，講錯
要洗腦，徹底D

參議院審議人權法會唔會出現變數

中間兩件雙飛 食服務

一個錯唔難，個個都錯先係高手

美國：我只收鎂

仲有幾年前明目張膽招待塔利班組織幹部，當然係為佐佢條死人一帶一路。

不過ISIS美國為佐打擊主要敵人“基地”組織，有意縱容ISIS。結果搞出個大頭佛

會有影響，尤其之前太多香港人唔識玩走去狂 tag mcconnell 催佢做嘢，cls

癡撚線嘅港共，機場竟然block新聞網站

‘Harmful’ to young people: Hong Kong Free Press website blacklisted on public ASUS PCs at airport

Air travellers trying to access the Hong Kong Free Press website using the airport’s public ASUS internet terminals have encountered an “access denied” message warning that the site contains content “harmful to a young public.”

A Reddit user found that the newspaper – which is officially recognised by the Office for Film, Newspaper and Article Administration – prompted internet filtering software to interrupt readers with an “access denied” warning.

The site appears to be navigable if the warning is closed, and remains accessible at non-ASUS kiosks and over airport WiFi.

A spokesperson for ASUS told HKFP that the firm uses third-party filtering software as part of their contractual requirements with the airport: “We noticed a dialogue box appears when users [try] to access your website from the airport portal, a standard setting that is managed by the software provider. Therefore, we have contacted the related third-party software provider to clarify this situation.”

The Airport Authority (AA), which is a statutory body, said that the HKFP website does not generate any warnings at the 20 terminals which they operate.

However, 16 of its public internet kiosks are managed by ASUS: “The AA is now working with the service provider to rectify their computer setting,” a spokesperson told HKFP.

全文 ->

好多恐怖組織巴基斯坦有關

大到就跌出來 我幫手接住

二世古好多呢啲妹啦！大過佢都有
仲要除衫玩snowboard

去錯左博物館定動物園 咁多珍禽異獸

原來邪惡軸心係支共

扑清越玩越大，師父咁hit嘅嘢唔評論一下，似乎追唔貼市喎

海狗公園率先收皮

一定有人比指示佢啦，講到咁盡，冇得收番

師父要等關鍵時刻先絕不含糊

嘩，狗口長出象牙

香港被支共陰乾

鬥地主?我唔信佢無啦啦咁正氣

香港係禁詞
同遊客唔講 welcome to hong kong 可以講咩?
航班即將到達, Welcome to
特別行政區

堅咖?
咁撚仆街嘅

怪獸與她們的產地

海洋公園 冇哂蝗重得罪埋僅餘港客

我諗唔明啲女著三點式同扑清有乜關係？

唔通G場率先玩扑清計馬撚數？

美帝真係好癲
明明打緊貿易戰
gdp同就業人數都仲可以勝預期
反觀支共

海洋公園決定斬腳趾 聽日活動取消！

盛智文: 酒吧或需要隨時關門 希望警方不要在蘭桂坊使用催淚彈

都話
要真正攬炒的話
剩係罷買藍店同光顧黃店遠遠唔夠
係要節日正日都要出黎示威
因為好多店全年最好生意都係節日正日
只要呢幾日生意一差, 肯定蝕到仆街

減埋佢呢鑊息，如果FED放鷹言論認為足夠抵禦衰退，唔再減息，美股有機會就係宣佈減息日大跌

就係今日....sell on fact機會率的確唔低

去公海吹吓風引班狗出嚟放火都夠好玩啦

不過六月既時候,
有尐網台講過石叔同佢地台底傾過,
佢個人堅係支持學生們的,
只係唔可公開表態

警犬開口埋口情報主導咪又係呢度
都話係咁開post話邊度邊開花都有撚排玩

#ALERT 港鐵太子站明日下午2時起關閉，中環站晚上9時起關閉 (10/30/21:08)

真。警察國家
連一個玩樂既日子都唔容許
呢三萬隻狗係必須死

根本就係

尋日屯門某程度上幾成功
聚人之前冇上過網開post講過有集會
成件事都係半日之內發生
事先冇任何先兆
令mon po狗無情報從而攻其不備

所以有膠層話要封兩登真係on撚9，封左你可以去邊度收風？到時仲難部署

最撚鍾意見到D狗發爛渣
當然唔希望有人因而同佢鬥咬而被捕

李屌狗
(one country,two systems model had fundamental flaws.)

早期其實試過，旺角朗豪坊，最尾得班狗做企街

難度非常之高，尢其啲細路

聽晚中環9點鐘關
睇o下盛智文條契弟點死法
酒吧街同多酒吧都同班狗有關係
仲等之前話幫顧客期聖節免費化妝用作吸引多o的生意
睇你聽晚點死

下一站聖誕，之後元旦，新年
真係好懷念十幾年前件mk拍阿蛇塊面講聲happy new year

我愛攬炒

之後就聖誕除夕

海洋公園攬炒

呢班癲閪真係

冇晒客之後港島活動唔搞/臨時轉場會點?
照搞既話蘭桂坊TG入鋪1賠幾多?

每月21就封元朗，31就封太子

真係on99

你計少左每個星期六日

嘩佢玩到咁大

大時大節一定要有集會
睇下邊個傷啲

都唔駛黎真，喺山腳M&S塞半粒鐘馬路，佢嗰晚已經唔駛做生意

分分鐘飲飲o下酒整粒TG你嘆
有煙夠哂好feel

你啱，最好一至五收8點/唔開

仲可以玩fake news，實則虛之，虛則實之
無遊客無香港人幫襯，佢地屎都無得食

嗱，睇吓啦，開始換邊啦！
咪撚成日話持續抗爭無用先得呀！
成撚日掛撚住衝，衝得幾多吖

轉場去尖沙咀囉，咁驚不如全部黨鐵站9點關門啦，on9港共

鄧竟成年代 sorry sir

睇直播屯門又拉人……

8點全關啦，大家唔使開ot已經當過節

諾士佛臺

LKF

今時今日點會吖!
呢個柒頭搞撚壞咗啦！

TG 一聲除舊歲
防暴到, 防暴到, 好走快兩步
維港TG匯, 除夕TG倒數
19-20 年真係精彩動感

拖得越耐班友越傷，火燒連環船咁
仲傳話下年3月換柒婆，年尾前可能被祭都未定

記得首富定糖糖既人嚟

班狗玩到封樓
出入都唔比

同一個地點連玩三日，佢地好難唔部署喎，今日仲吹大雞(唔理真定假啦)

有冇拍寫真先

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

非法禁錮

你要問下香港人和平/樂觀到on99係好事定壞事啦....

其實而家唔駛再搞差佬，完全唔駛理佢地，亦唔駛再衝。連劉業成都做唔完三個月，擺明跳船啦。已經聞到棺材香。

而家最能夠俾全世界睇到民意既事，係選舉。黃之鋒俾人DQ已經draw到全世界既目光，所以呢個選舉將會有國際意義：佢係一個反政府公投，全世界都想睇究竟香港人有幾反對港共。所以唔止要贏，仲要狂贏，否則成個運動走勢一定逆轉。

要全力贏呢場選舉，唔好再講咩議會冇用，而家唔係講佢有冇用既問題。係gphone成功將佢變成一個referendum.

無錯
經濟上同國際上比到壓力政府就夠
而家似係班狗唔想場運動停多

係，不過連佢都講到出面姐

其實係一個變相公投，所以正苦咁唔想區選攪得成

防暴到, 防暴到, 好走快兩步

得到佢扑鳩你, 你冇前途

佢係自己個新聞採訪真係口講 " 董,曾,68... 梁政府"|

其實沙盤推演就會諗到，要收差佬皮，一定要選舉狂勝。要贏到議席七三比先叫狂勝。

因為，只要贏到咁樣，民建聯班陷家剷就會搵scapegoat。佢地會支持獨立委員會，連中聯辦都㩒唔住。信唔信？

有冇諗過係配合首富

肯定
問題來了 港共會唔會演戲取消/無限延期區選?

黑煙號同d中國舊船

BREAKING - Chile president cancels APEC summit next month where Trump, Xi were expected to meet

The cancellation was due to protests, according to the Associated Press.

闔家上街見, 口罩係型
樓下有黑警到, 作狀強勁

又亂咁燒炮, 確係殘兵
街坊都屌鳩佢, 師鳥行刑

沈門多才多藝

但係啲傻鳩不停吹風話治標不如治本，推撚返成個政權同地主先有黎明呢

智利都表，反啦反啦

宜家乜柒遊行都出反對通知書，所以count唔到人數，而宜家最能用人數表達全港市民既活動就係區選，所以正苦點會唔怕

泛民終於捨得JR蒙面法同緊急法

都係果句啦，抗爭係漫長嘅，想速成，放夢啦

一早jr左，冇記錯，只係唔批臨時禁制令

第二本

Yes

夾硬拉餐廳負責人出餐廳再拉埋佢地, 自己入去叫人出黎
私有產權RIP

港共幫我地加速緊成件事，本身都好擔心香港人堅持唔到

無搜查令真係得？

睇直播見到很多街坊裝给人拉，後生原是罪，根本都不知怎樣收科……

話下年3月先審?
法律面前人人平等?睇過

其實唔好再問咁做得唔得啦呢啲天真問題
而家班狗係大撚哂 佢睇你唔順眼就可以拉你
唔洗理由嫁

法律面前，平民含撚

唉 都冇後果架啦

佢睇得順眼，一樣可以拉你返去慢慢玩

佢哋唔會諗點收，根本最想攬炒係佢哋

佢地連咩48小時限制都唔撚理
根本唔洗用緊急法已經困尻你72小時
林鄭都唔知幾滿意

就係搵幾個沒事兒了事解決, 其他黑警乜事都冇

犯法, YES
有證據, YES
有證人, YES
被告, 唔知道

冇被告, 罪名不成立; 退庭

香港勝在有法治

一班冇後路退嘅癲狗，除咗係死前出盡力咬人之外，仲有啲咩做到

Fox News : China has offered for Trump to meet Xi in Macau as alternative to Chile

trump識玩就不如反建議黎香港簽協議
到時一定全港美國旗海

鍾意困幾耐，摸邊到，出幾多Q都無皇管
淋奠角度最好就拉佢佢，一個都不留，最好滅口
人贏國多的是

2240 被捕人士增至40人以上

2243，店鋪外防暴扯走負責人，強行進入店鋪。 #現場情況

#屯門
2244 老闆娘被制服，其後1男1女被扯出店外

痴鬼線

緊係唔得
但執法者犯法時你講法真係笑死人

高調拉

越內行越可以話你知 係!

上面講得好岩 而家根本唔駛再理班癲狗 由佢地再on9做錯野
共產黨好睇重黨指揮槍呢樣野 嘩我屌你班狗係咁屌上司 又出信屌大學校長
特首又屌 政務司司長又屌 當自己係大佬咁
共產黨只係要你班警察乖乖地安守本份做一隻走狗 你而家係咁反客為主
共產黨係最惜呢啲行為 劉業成明明話會做半年 而家三個月就走 其實仲要未足三個月 睇黎清算好快開始 12月尾先黎第一波 獨立調查委員會
btw 而家集中宣傳區選 街頭抗爭唔好再玩對峙 要玩快閃 同埋建議黃色經濟圈呢個長期目標

呼吸都拉得
根本呢刻香港個政府, 社會, 制度已經崩壞到冇得唔reset
否則根本cure唔到件事
只係d人要醒少少食美帝助力去做
真係唔想見佢地衝動自殘...唉

因法律係為咗有權有勢有錢嘅人而定立，要其他人遵守，從而保障佢哋

2240 被捕人士增至40人以上
今晚咁就40個 今時今日仲玩圍狗屋 你估7,8月咩

Trump應承唔係智障就係美奸
要知道當年晚清初接觸歐洲佬就係macau
當事點對待大家可以睇下歷史書

CLS....真係想講句憑咩

倒不如話, 點解到今日都仲係肯信完一次又一次
最合理解釋就係美國根本都冇心傾, 大家都係交緊戲

而如果排除哂所有可能, 最唔可能既就係答案
侵佢真心蠢

私有產權制度全面崩潰
自己嘅屋，店都可以比班狗強行入去而無需理由
一唔比入就拉埋你
第時佢地一入去分分鐘拎唒你啲錢而你冇得反抗

我睇直播聽到既起因係: 兩個負責人係入面對住班狗跳舞

佢唔會蠢，縱橫商場咁耐，蠢嘅晨早消失咗。
我會比較傾向佢係多顧慮，因為支共喺美國滲透唔少

鳩拉嘅姐!
有鎗就大撚曬，如果即場有律師，佢哋即刻收皮啦！

根本圍狗屋係極其弱智嘅行為

班人冇打仗心態 毫無準備咁去圍人地個據點 除咗送頭 仲有咩為？

一係你就有本事圍到佢斷水斷電斷糧 唔係真係圍嚟把撚

入樓拉個d 都唔知係咪住客黎

呢點就係唔明地方
之前都講過, 真係想DEAL俾D 誠意先
但撚完一次又一次都係伸塊面出去俾支那撚
反口到連節目主持都頂唔順鬧出口
談判破裂咪制裁支那, 又好似俾支那知道底牌係階磚三, 惡唔出樣
原來係中美無間道同抬玩緊三國殺

咁如果唔係蠢, 唔係執著個D大豆, 仲有一個可能
同其他州份某個人打賭, 輸左要對住全國裸跑 / 黑鏡式直播屌豬毑
一個冇得走數既賭局

結論, 都係荒謬賭局

另一方面
市民已經唔信任法律
對司法冇信心
否則其實有trespasser等既cause可以對狗申索賠償

true 佢地始終比律師屌得多
一物治一物
呢刻CLS遇到律師都會一樣縮

先唔講後面9闖9拉既
圍嗰d正正就係我講有無謂樂觀幻想但冇危機感既傻閪....
另外就係被感情誤導行為

贏國叫侵侵飛去馬交傾
呢嘢一定要分莊閑，侵飛去傾的話就變咗侵低聲下氣去同贏國傾咁

同佢做過生意嘅人都講過，佢係個鐘意拋浪頭嘅生意佬，我估計佢喺政府內部都係仲有人制衡佢，佢唔話得事嘅，所以講嘢言不由衷，因為俾人揸住春袋，但又忍唔住用開佢嘅慣常手法去傾囉！

睇trump條撚樣點回應就知佢蠢定奸

所以唔會，傻既都知呢啲deal一定係中立地方簽。

侵侵應該俾人摸到底牌，加關稅佢自己都好傷。佢而家只係想搵位食糊然後連任，而家又俾人彈劾，佢無心戀戰唔奇

我覺得派popo入票場再玩種票種贏泛民啵
到時政府會話，玩選舉嘛？玩左啦，都係建制贏啵，你地唔係輸打贏要下話

所以我地要諗定政府出陰招，選舉做手腳既應對方法，唔係覺得對家按常理唔做，就以為真係唔做因為對家腦殘

英國大選，香港人要諗如何喺英國手上攞到promise.

係時候要點算下幾多香港人有BC/BNO. Bno去住左半年都有權投票。

難得今日得閒，講多兩句

差佬呢，唔好太高估佢地。因為佢地真係冇腦。點解我知？我老豆就係差佬。

差佬，尤其是老散，佢地啲性格同處事手段係好似。呢個係長期既部隊文化既結果黎。唔好諗到佢地好策略性地去做某啲行為，唔會架，差佬係弱智架，我再強調。所謂弱智，係佢地做事係條件反射咁去做，冇辦法考慮任何野。

根據我同我老豆既相處，以及觀察其他警犬，佢地黎黎去去幾個特徵。第一，等級森嚴，下不可犯上，質疑都唔可以。一定要絕對服從。你唔服從就已經踩中底線。所以平民串鳩佢，佢係會直接上腦，因為佢覺得我係警你係民，我高過你。你串我即係不服從。咁我就有權打你。

點解不服從就要打？關佢地第二特徵事，所有事都用權力暴力解決。佢地入學堂開始，就必須服從。做得唔好，以前學堂啲教官係兜心口用警棍毆。佢地係好習慣用暴力或權力解決一切異議。

搞扑清，取代美元，世界金融新秩序
打貿戰，中共捱到，美帝捱到？
美帝步步棋都俾中共拆得掂咁
師父講得岩Trump 無料到，係廢鳩

傻啦，照拉，上哂腦停唔到

佢滲透晒你入面你想打壓都要睇手段
你睇黑鬼臨走想整果個太平洋就算玩得成都要十件八年先見到成效
再拖長十年八年大陸就唔止咁樣

息率不變

睇情況啦！
狗有兩種人唔敢得罪嘅，一係有錢佬，二係識法律嘅人，因為搞親呢兩類人，佢哋呢世都唔洗旨意翻身

台灣有晶片電路板等大廠
到底邊個咁醒

你呢啲完全被支共洗腦嘅講法，醜不可聞，你好生口面吓喎

臭

屯門成件事由泄漏開始香港真係玩完

2000 後後有一次popo係有sorry
今次連做樣查下都廢事

之後仲鳩拉

基本上擺明同你講軍法統治，我係法律，你班蟻民嘈乜既態度

圍狗屋極其不智
你喺出面叫唒囂叫足一日都好
班狗喺入面都係坐喺到等你叫
而且佢喺入面完全睇到你地點部署
再喺其他區調人過黎
一鼓作氣呢個成語個故事都應該有聽過
陣地戰講左好耐唔好再打但冇人聽

fyi, 政府曾就tg練習道歉

上1香

一開頭又話不被捕，不受傷，不流血，呢種冇必要既送頭就可免則免啦

\|/師傅

fyy好撚柒, 咪撚po上黎

FED減1/4厘，發表聲明唔係重啟QE，下年除非經濟下行明顯，否則唔會再點減息，或者最多減多1次1/4厘

支共呢個講法係支鬼中盛行，目的係為咗淡化貿易戰原因，點解抽你個冚家剷，從來冇合約精神，兼且輸出藍金黃呢類手段影響其他國家，唔打柒你打邊個?

支共pmi 又差左

支共數據做假已經去到前後矛盾，冇法解釋

可能實際數字仲差

我直情話佢增長率係負數嚟

其實美國可能都未必想加埋呢3000億呢

咁就唔好聲大大喇侵吹得太多，又話收咗支共幾多稅，咁多錢執點解要拖延? 日日都係錢喎

而家唔買豆，冇錢執
延後關稅3000億 30%兩個月，拆開計都幾十億跌咗，條數照佢邏輯就係咁計

【9.21屯門】15歲少年涉藏改裝傘表證成立 無警誡口供可呈堂

法治

有人切路軌，但係拉唔到人？
又自編自導自演？

圍狗屋係自以為勇武但實際係和理非
作用係比popo濫暴之後比子彈做文宣
我信背後有人推動呢d無謂行動

由開始打貿易戰，我已經話係意識形態戰，美帝必贏，有鎖國嘅本錢，其實支共打咗未到一半已經知冇得打，所以態度轉變晒，亮劍冇晒

國策唔變，邊個做美帝都會贏，侵搞到兩頭唔到岸係佢自己問題，拋浪頭拋到已經冇人理

其實唔覺唔覺大家都冇乜再睇侵既tweet

【抗暴之戰】解放軍演習「突擊香港」 直升機墜毀死11人

共產黨一開始就想拖到大選，策略好明顯。唔應該同佢慢慢傾，大大力打到佢痛自然就有deal。

台灣醫生信唔過

上次炒單車 個醫生check有無斷⻣係 叫你原地跳幾下

我第一次認為要重新觀察侵係中興單嘢, 最後我得出一個結論,此人談判能力,對處理事務嘅能力並冇連登仔吹得咁高,而且做嘢冇乜原則,左搖右擺

3000億呢單嘢簡直係被支共撚,斗令冇出,又呃多兩個幾月,到時係咪敢重手打仲未知,連FOX news節目都串鳩佢,FOX news一向撐侵嘅都頂佢唔順,之前話大豆賣晒比日本,唔使支共買嘅,忽然又為咗大豆講完唔算,究竟日本係咪買?

（吹雞）英國保守黨議員Luke de Pulford叫大家去投訴何博士個律師牌

8月27號新聞,自由亞洲

日本為美國貿易戰解圍大量購買美國玉米

發表時間： 27/08/2019 - 13:34

日本官房長官菅義偉在日本時間27日午前閣僚會議後的記者會見上，談及日本將追加購買美國250萬噸玉米一事，菅義偉指出：日本國內飼料用玉米有供應不足的可能性，因此成了這次日美首腦會談的話題。

由於中美貿易戰不斷加劇，中國商務部8月23表示將從9月1日起對美國大豆加征5%關稅，從12月15日起對美國小麥、玉米和高粱加征10%關稅。美國出口中國的農產品極度下滑，而在8月25日的日美首腦會談中，安倍首相向特朗普表示:日本企業將從美國追加購買約250萬噸玉米。這次購入的玉米與日美新的貿易談判無關，屬於另行購買。

日本追加購買的美國玉米將用於家畜飼料。菅義偉指出：從今年7月開始，蛾子的幼蟲大量咬食玉米的災害在以九州為中心的11縣擴展，也有擴大到全國的可能性。日本農林水產省8月8日作出支援提前購買海外玉米的決定。

250萬噸相當於日本每年飼料用玉米進口量的20%多，價格達數億美元。

特朗普總統在25日與安倍舉行會談後的記者會上指出：安倍首相同意購買在美國各地剩餘的玉米，中國不遵守約定，說買不買，而安倍首相同意將這些玉米全部買走。

特朗普總統指出：美國的農家非常喜歡他們的總統，他們是幸福的，如果他們聽說安倍首相購買他們的農產品，會感到更加幸福。

安倍首相說：這實際上是民間企業購買，為此我們採取了緊急支援措施。

特朗普總統還在推特上寫道：這筆玉米的買賣真是一筆大買賣。

據美國農業部的統計：美國2018年7月到2019年6月的大豆出口，與上一年相比約減少70%,小麥約減少90%,去年對華全體農產品的出口減少約50%。

睇沈門好耐，平時少留言

我早講咗唔會有14輪會面,頭13輪玩咗16個月,兩方面都係摸底鳩噏,兼將股市匯市舞上舞落,之後就算有所謂14輪談判,性質唔會改變,唧牙膏搞啲所謂"好消息",維持市場唔好冧檔,有關人等從中搵食

呢啲制造股市匯市需求,作為好消息壞消息舞上舞落,遲早效用越嚟越細

用咩切？風煤？

唔個呀，淨係知切成錦樣

屌你老味冇鎅機拖部手提發電機做嘅話,用手鋸條坑喺路軌咁嘅樣真係呃鬼食豆腐

應該係鋸。
咁切法勁嘈，又多火花。
點會無人見到

次次都捉唔到人，我就唔信了

所以我大膽估計示威者係用六脈神劍切成咁

可能有人信係用菜刀劈出嚟嘅呢

所以先覺得又係自編自導自演，帶設備流動性又低
無設備做唔到呢個效果，仲要鋸完行車都仲係安全
同埋禁大條鐵會無細唔電話影到

手鋸機會斬得斷路軌？ 咪撚當人傻啦黨鐵

唔似，上面斷，下面連住。無燒焊。

有錢嘅 諗移民 一定加拿大
首先去任何國家 一定諗入籍 唔好永居
政治一日都嫌長 個個地方都排外 一改政策就好麻煩
點解加拿大 一個原因：三戰
地理位置獨善其身

頭先睇新聞話昨晚屯門街坊跪左屋苑大堂半個鐘，屌佢老尾點忍呀，查身份咁撚樣查？政黨即刻開個記招搞大佢啦，仲要拍哂片

屯門樓爆

師父又中

4 年次都玩過權鬥等香港人ff邊派利用香港打邊派最後呢

老毛就專精權術 內政垃圾既好例子

滙豐減息

樓價又gogogo

呢個靚仔真係

台灣醫療應該同香港同級 可能更好?

港元存款利息又唔係特別低，竟然減息，師父點算呀?

我自己覺得技術差唔多,健保好正，但係呢樣有好有壞啦

訊匯證券行政總裁沈鳩頭表示，市場早已習慣美國總統特朗普總在貿易談判期間，不斷吹噓將達成協議，之後又會有壞消息出台，故此，港股及A股昨日對消息的反應並不大，事實上，中美雙方的分歧巨大，並非短時間能達成真正協議。

觀望美議息 本周大市料突破

他表示，目前大市缺乏方向，主要因投資者觀望今晨的聯儲局議息會議，預計會後聲明會表明聯儲局是如何看未來的經濟狀況，以及有否明確的貨幣政策方向，市場特別關注的內容，相信是未來資金流向的部署。

另一方面，內地為期四天的「四中全會」亦近完結，市場亦期待有關結果，特別是人事安排上，會否有重大政策改變。他指出，從技術走勢來看，恒指暫時仍處26,600至27,100點區間窄幅上落，估計本周會出現突破。由於中美貿易協議難望在短期內和解，相信指數向下突破的機會不低

尋日低位係好似係26602
如果信師父尋日入266牛嘅話 今日就賺3倍

On9, 美元拆息不嬲都講緊成個大gap, 而家一齊減想俾人追擊

今期喱騷講走佬去泰國，原來仲有一種俾錢入會就可以長期居留

《經濟通通訊社３１日專訊》匯豐銀行亞太區顧問梁兆基表示，年初時預料本港經濟增長約１％，當時主要是基於中美貿易戰及環球經濟放緩，加上未出現社會事件而有此估算。不過年中本港發生連串示威活動，零售及旅遊等行業受到較大影響，預料今日將公布的本港第三季經濟增長，將很大機會出現技術性衰退，並估計全年經濟將錄得０﹒５％的輕微負增長。
他估計，若本港示威活動完結，明年本港經濟將有輕微正增長，但環球經濟前景不容樂觀，相信明年本港經濟僅有低單位數增長，該行亦會密切觀察情況。
梁兆基指，目前經濟環境有較大變化，中美貿易談判若有進展，將會對本港經濟有支持作用，因此預料明年經濟增長會較今年有改善。不過本地社會運動對本港經濟有一定影響，並且暫時無法估計往後發展，亦未知會否持續，因此在作出明年經濟增長預測時，暫時並無考慮示威活動的影響。
他又指出，對經濟最大影響的因素，主要是貿易及金融，示威活動影響零售、飲食及交通，影響就業人數多，但對經濟的影響未及貿易及金融大。目前失業率仍然平穩，認為未來失業率不會大幅攀升。（ｓｋ）

大膽

條肥鳩又熄燈

港紙同美金存款利率降到最低，得一點

from 隔黎post

習總新名：甴近平

要求下次新post 名要有呢三隻支

OK, 甴近平PUT扑清熊仔餅

屯門昨晚有逾百名市民聚集，抗議警方未有交代區內不明氣味事件，警方在驅散行動中追捕多人。《立場新聞》今早到警署外了解，有律師表示，昨晚至少有 73 人被捕，主要被控告非法集結、藏有工具可作非法用途等，其中 30 多人被送至元朗警署，其餘則送至上水警署、大埔警署等。

律師指，今日凌晨到元朗警署協助被捕人士時，形容警署「成個禮堂咁，好多人係到，有啲全家人俾警察拉晒。」他續指，有未成年少年今早已獲保釋，其餘被捕人士相信仍在警署內。

另外，中大政治與行政學系副教授周保松等，今早九時許到元朗警署外聲援被捕人士。

閤家拉

對奶好撚crazy

我留意咗好耐，其實佢都push 得好勁，雖然本身都有啲波路

有冇師兄可以講下債市或者有書推介下

本版個 被動收入 post 值得小弟入去學少少野

今朝ig見到

咁Ig呢

有無工程師兄解釋下個側包唔包加建鐵板

唔想風險大，買美股Baby bond, 基本上5-7厘息，睇吓業績同評級，同贖回日，低於25蚊嘅可以買，唔高過27蚊計一計第一次贖回日夠唔夠冚，買完唔使睇，一年收四次息唔使交稅比美帝

你甚至可以搞到個個月有息收出糧咁

資料睇呢喥

利申:有CTBB同EBAYL 未收息但賺股價2.X%

我貼埋另一張先

冇位整，做到貼隔離就算，用薄鐵板後面做架，頂住門檻位，係咪封上頂要等佢做完先知

手指係fail

係自己屋企大堂比狗拉控告非法集結cls 過多排係間屋入面都可以非法集結同暴動

仲有用木梯高空工作
勞工處

我住樓下交通銀行有間分行一早已經有剛板……

Through IB account?

聽過人講個大廈範圍多數都係特登整高一級樓梯黎計佢申左出去嘅應該就係潛出黎

你睇過佢啲史前照唔知仲會唔會j得落

我用Firstrade , IB都冇問題

同埋計計下數，大英帝國真係可能係最平最 work 既方案 - 放二千萬出黎自己揀野買，錢只要留係英國 5 年就得 - 一毫子都唔駛擺落乜嘢投資 project aka 扔落咸水海

平均收 5% 息就夠生活有餘 - 即使住返 London 市中心都綽綽有餘 - 住遠少少就更爽了

好似買賣正股咁，喺市場直接買賣

圖呢

一間屋入面一家四口 多過三個人 申請左不反對通知書未呀？

投資英國債券，最好國債，不過應該冇咁高息

嚇鬼，100%告唔入。黑警濫用暴力，拉佐先算。

冇制衡的權力下場就係咁。

短期內唔使旨意香港呢邊到做乜嘢，依個階得美帝制裁先有即時阻嚇黑警作用。

可惜蒙大拿州參議員一票棄權，唔肯俾人權法插隊。香港人仲要捱多一段時間。

甴近平近派甴甴地

腸粉檔蛇頭：下年年宵已取消！！！

新年拜年超級3個人係咪拉？
打麻雀4條友開檯係咪要不反對通知書？

樓王ctbb幾錢入

唔係好明贖回日即係點

剛睇完呢本唔錯，但唔係專講債

尋晚拉7x個, 其中一個

應該有一半告唔入...
告得入咪睇下未來班人出獄點玩

Popo: 打牌可以入多條非法聚賭

24.78 不過買得少

高調拉人，低調放人

黑警咁做，只會令佢哋拉人呢個動作本身，越來越冇阻嚇力。

當市民連俾人拉都唔撚驚果陣。除佐集中營，港共政權仲有乜嘢手段？

公司可以用發行價面值或更高贖回債券，所以高過廿五蚊美金，睇吓仲有幾耐到第一次贖回日，啲息夠唔夠冚，夠冚最多白做唔使蝕

最好廿五蚊樓下買，第一次贖回日之前，賺息賺價，由於baby bond係無抵押垃圾債券評級，所以都睇吓佢業績，慎防佢冇錢違約

一般超過7厘息發行，就小心唔穩陣，朵差要高息先有人諗，就如支鬼內房發行公司債，15厘以上，不過你買埋我份，海航AA評級都債務違約冇錢還

呀嫂

由於ceo病咗，加上唔消費為原則，今日第三日入廚

係平好多，百零蚊買到靚料煮

英國一樣會奶共

煮嘢食呢樣嘢係同IT system infrastructures 剛好調番轉的。

自己落街買料自己煮永遠係最平

係呀老公，全大馬只有檳城係華人執政。
而且，馬拉人忌憚華人有錢，所以處處挾制華人，唔畀佢地政治上位架。

要100%唔奶共，就只有美帝呢個地方。

衰d講句，警署變左禮堂人頭湧湧，仲旺場過酒樓

終於見到人執煙頭食, 原來係真

有仔女唔好去台灣

洗同時間
同砌機一樣就真, 自己揀料

你兩公婆唔好玩野放閃

奶共既問題, 相對咁去睇就得了

正如慢慢地香港人對tg差唔多免疫一樣，濫暴濫捉太多亦一樣會產生免疫效果，再無法靠拘捕嚇到市民。

當連呢d手段都冇辦法阻嚇市民繼續和平示威的話。咁政權仲有d乜嘢升級空間用？

呢個theory早喺六月開始就講，黑警同港共唔聽，不停加大注碼，連地區節日經濟都押埋上去賭。

最後會成個社會跟本再無法用威權高壓統治落去。除非出新疆模式：直接捉哂香港人入集中營，再搬番幾百萬支那人落香港。但咁做=正式同全世界反枱，美帝同西方世界冇得唔做嘢（又或者美帝就係等緊支共咁樣痴撚佐線）。

污染太犀利 少食支產魚蝦蟹

[有圖]太子核電站洩漏？

到時全港700幾萬人被控暴動

美帝全面調查大彊無人機

開戰前準備

好好把握的話，呢個係美帝乘機搶dji drone市場的好機會。

drone100% made in US本身都有價值。

啱啱出架 mavic mini 重 249g 擺明係用黎逃避規管

仲有地政

見到師尊本人？

上星期係灣仔天橋見到師父一隻手揸住支煙 一隻手插袋行過 唔知支煙係咪汁番黎

（繼續行動）田北俊指經濟難再捱四個月

夜期

呢d先叫正常

都唔知升乜柒

經濟唔差就奇啦，689叫人今晚唔好出去玩

托咗成個月

香港錦嘅局勢，含指8500都比多佢

係咪唔比活動 周街差佬

中國漢人娶新疆女，可獲七萬現金及三十萬平方英呎田地

熱巴

攬炒成效開始浮現出來第三季-3.2%

收市自抽150點上去個下好野 本身今日全球唔郁得hsi升已經好怪

271 俾師父封咗頂
點都係要sir返落去

梁振英：暴徒已混入蘭桂芳 我呼籲食肆酒吧7點關門

連登變禁網

佢講ge野本身已經犯法 禁制令做乜鳩?
幾時申請禁制令唔可以殺人 強姦?

宜家乜嘢都禁制，根本冇人理佢個禁制令

no stake to society一群，令香港gdp1季-3.2。

咁呢群人到底have stake 定no stake?我真係睇唔透

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

即係禁網？

China is said to demand an end to tariffs for any phase 2 talks

最搞笑係地鐵個禁制令 照扑咪又係咁

Halloween嚇鬼
不過tg 可以禁咩

出禁制令, 即係admin 要做野？
係唔係代表左連登已經比共狗搞掂左

叫人賣港股沽港幣算唔算損壞香港任何財物

佢咁樣搞法 搞到d死左都唔駛恨嘅隱青 諗埋一二邊 逼佢上街隊一兩件高貴嘅差佬咪大x鑊

吓，點執行。分分鐘全team人喺哂外國。

港共想捉人要搵戰狼出動喎

之前連狗比人起過底

同tvb申請個禁制令一樣，唔知做咩9

仲有。我只睇到一堆香城online發夢文喎?

有幾暴力。

今次禁制令好明顯係靠嚇
Tg同連登server喺外國
除非港共比律師信去外國
但會造成外交風波同佢地理你都傻
唔使擔心

退一萬步，只要改返做原名HKG+

其實張禁制令係咪已經冇用？

仲要係呢個風頭火勢+要搵美帝。

佢哋認為美帝會睬佢?

咪又係想靠嚇
捉鬼到咩，點樣介定為有罪都唔知
唔通班狗話你係就係咩咁要法庭黎托

地鐵個禁制令仲有冇人記得

佢寫網上論壇，通訊app

三毛點賺錢

係咪又係周家明

想封網又唔敢
搞個咁嘅禁制令，不倫不類咁
大膽啲用緊急法封咗網佢啦

不過香港人既然唔理港共個矇面法的話
今次更加唔使理
港共專做埋啲多餘野
立埋啲冇意義法令

唔駛鬼鬼怪怪都夠驚嚇🙀

都係個句
正正式式宣布香港變新疆咪得

臭閪大波驊，我屌你老母呀!

好大個回力標射番去港共

之前個機場禁制令 咪又幾萬人入機場 玩完再由機場行番出市區
根本就無撚用既 成日用番14年個招 問題係而家無人堵路死守據點嫁啦
你招禁制令仲有咩用姐?

咁任何字眼 加個唔好 咪得

佢會老屈你意圖叫人做
你知啲黑警幾鍾意老屈砌人生豬肉架啦

師父成日叫人做淡倉被夾到袋底痛
都好暴力

成班狗同港共都on99
匿名acc有幾難
你點證明係本人同用咩法？
笑死人

叫人做淡直情係損壞香港財產

逼害師父既後果係。。。

咁咪好快俾班狗拉埋

有合理懷疑禁制令係針對師父，因為佢日日叫人「惡意沽空」

香港遲早都處理班警犬
殺唒佢地最好
港共夠膽就拉我

唔知係咪鋪路網絡長城，實名制

淋病同呢件垃圾應該俾人叫焦土之母

修例風波：高院頒臨時禁令 禁網上煽動暴力傷人或毀壞

真係有趣，金融城市封網

唔好 唔得咁做！！

宜家到班狗官都想一齊攬炒啦

總之開VPN, 其他理得佢

尻估政府搵唔到位入/告網民，咪想用禁制令黎告「藐視法庭」，順便搞下司法獨立，但實際上成效=0，更加有利宣傳同逼敵人「攬炒」

焦土大媽 細媽

唔係咁易GFW,實佢老母名咩，人地外國網，使鬼理佢

成個香港都冇左法治，啲人點會理你啲濕鳩禁制令？

無錯，但港共班官既智慧未必諗到

無一國兩制，無高度自治，無港人治港，無法律，無言論自由
距離外匯管制仲有幾遠

估唔到香港咁快有呢一日

唉

【四中全會】十九大後首提「黨領導一國兩制」 林和立：若換特首1年內完成23條立法

港共今季gdp下跌3%到
黎緊第四季肯定仲跌得深
好多公司專做聖誕新年檔期

無撚有錯真係要屌佢+屌佢老母

蘋果新聞

焦點
全部
要聞
突發
娛樂
兩岸
國際
財經
果籽
飲食男女
體育
賽馬
香港 台灣 北美
我要訂閱
我的蘋台
最Hit
即時
果燃台ON AIR
動新聞
專題
熱話
日報
專欄
會員專區
免費專區
我的QR code
登出

馬道立2021年退休不延任 傳張舉能掌終院 法律界憂更保守
2小時前
即時要聞

馬道立傍晚離開終審法院時，未有回應退休一事。李潤芳攝(蘋果日報)

司法機構宣佈，終審法院首席法官馬道立將於2021年1月11日年屆65歲時如期退休，不尋求延任。他形容此舉「符合司法機構最佳利益」，並已知會特首。馬道立傍晚離開終審法院時，未有回應退休一事，僅稱「冇嘢補充，都係咁啦」，然後登上座駕離去。而大熱「接任者」是去年10月獲升任終審法院常任法官、今年58歲的張舉能。張近年曾審議多宗具爭議性案件，包括駁回梁游被DQ案上訴。有資深大律師坦言中央不會准許立場相反者擔任該職位，擔心張上任會令終審法院更趨保守。

過程嚟嘅!
無抗癌過程邊有康復嘅將來

屌佢哋母女井呢個重任，就留返師兄你嘅啦

我們冷氣屌閪師來

口頭屌下得

香港封網，已經同坦桑尼亞 剛果 尼日利亞 土庫曼 塔吉克，無咩分別

國際金融城市封網
2019年最大笑話

想問禁制令對已發表、現存於網絡言論有冇效？

TVB又有新題材了

最右嗰行根本就係形容緊x登仔

又真係

佢玩追訴我諗連689李力持果啲都會奶嘢

盛志文死未

全封
生意額 drop to zero

死黑警阻住我溝女

萬梓良.jpg

佢只係要求唔放tg
求仁得仁 記得感謝信

又少左個機會食識OL

會唔會DLLMHKC都唔講得, 太暴力

參考

今朝睇新聞佢話預跌兩三成
已經心諗你咁撚樂觀

問題係邊個官判
睇下上次個婆婆vs支那婆係法庭影相

射啦射啦

放未啫

咁快就咁興奮
聖誕同倒數點算

聖誕同除夕加埋條數

要用蕭亮把聲講萬千tg賀聖誕

2-3成咁樂觀
撐狗撐到懞撚左

0呀 係0呀

瞓左冇睇
差佬封場前發生左咩大事

遲o的如果有禁制令唔比人做淡的話
咁師父點算
到時煙頭都冇得執

好撚好笑，屌你老味

TGed，齊攬炒

除夕 聖誕 新年

幾順口

老蘭？

睇公海似未係老蘭放

下期標題

你今日嘅生意額係零呀

支共想出自己既cyptrocurrency 挑戰美元體系，同加強監控

Senator Hawley Leads Legislation to Combat Beijing’s Suppression of Hongkongers’ Rights

//The Hong Kong Be Water Act does the following:
1. Condemns the Government of the People’s Republic of China for violating its obligations under the Sino-British Joint Declaration of 1984 and the Basic Law of the Hong Kong Special Administrative Region of the People’s Republic of China.
2. Calls for imposing Global Magnitsky sanctions against the Hong Kong and Chinese government officials – and those operating on behalf of or in cooperation with the same – responsible for suppressing or facilitating the suppression of Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly, procession, and demonstration.
3. Calls for freezing the assets of Chinese nationals and state-owned enterprises who have contributed to the suppression of Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly, procession, and demonstration.//

又捉人 聽日又一堆跳樓浮屍

人權法而加唔比插隊..
呢段多左既時間又唔知要犧牲幾多人

蒙大拿州條死共奸傻閪....

定話有厲鬼出沒要用呢D野封住呢?
呢個我9估

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

終於美國人

商家佬未蝕入肉點會出聲屌政府呀，而家都仲係得有遠見既誠哥同大舊石出聲，至多加埋田少，咪睇下戲囉

保皇黨
封板封去公家地點解唔可以拆，要非一般對待
話非常時期
錦係佢office 門口落板，然後外面全部地方都係我嘅得唔得，到時咪撚投訴其他人估用公家地

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

甴近平

上個星期先鬼

笑到仆街, 封完再清場

4大地產商, 誠哥真係比其餘果3位超幾班.

差唔多全部都係外國人慶祝萬聖節, 清乜春...好威威咩?
這下非常好, 接下來的聖誕, 新曆同農曆新年真係有排玩.

對了, 年宵花市好似到依家都冇聲氣咁?

冇，上年都係十一月競投，宜家食環署一個公告都冇

出面有post 話會照搞

［緊急］港共政府開始封VPN，下一步或會封網

呢排nordVPN 的確係會繼，仲唔識auto connect

斷

養定信鴿

黑警真係勁，邊條友洗佢地腦有哂鏡頭拍哂片咁公開又拉又打又粗口，唔怪得有人話佢地勁過公安，公安都唔敢有人影住情況下咁公開打人

ISIS武器來源曝光：43.5%嚟自中國！

全球大部份恐怖份子都由支共資助，已經係人盡皆知嘅事

公安都識入房先屈姦砌啦

btw公安條例係過時殖民地法例?

樓王你點睇港共準備郁vpn 單野

係，公安條例又係過時惡法，不過而家香港都仲係殖民地，陰公

唔會。根本封唔到，CC台啲嘢望吓算

好睇囉 一大班學生叫光復香港 時代革命
跟手popo係維園門口萬發tg

尋晚盤數應該唔難埋
輸幾多？ 快講!!!
@阿文

\｜/

根本暢通無阻。係一個連申請4千蚊都要填form既政府，仲有人信佢既人識攪冧vpn ？

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

已開定下一期

沈陣營第二百八十三期 - 甴近平Call扑清、師父唔敢點評

佢會學食蛋個藥房老闆咁話
損失一千蚊ONLY

其實嗰個禁制令只係姿態，同冇咗「不誠實使用電腦」呢條on9法例嘅代替品

telegram server喺外國，外國公司，俄羅斯都未封佢，輪到港共？至於lihkg，server喺外國，只需要遵守當地法例，我估計lihkg團隊有保護自己人身安全嘅方案

支共封網咁多年，封得死咩？港共就係咁撚on9

連仔都好似喺巴拿馬註冊連登嘅，巴拿馬唔係五眼聯盟簽署國，連美帝都問唔到佢拎IP，港共以為自己係乜？

一班傻膠指揮另一班白痴做野，結果就變成咁，所有既政策都達唔到預期效果，仲愈走愈遠

\|/
師父早晨

樓王，想問Nord VPN 是否值得使用……

我仲用緊不過最近佢網站被HACK咗張SSL 過期證書，連登好多人退款中，唔鍾意咪用其他，例如呢個

仲平啲，目前仍然唔係支鬼資金，以後被收購之類就唔敢包

再下期 去毛病，除惡習，中國不需甴近平
會唔會太招遙

唔搞兩期習狗喇 見到唔開胃

沒事兒沒事兒，黨會補償給你，放心

《經濟通通訊社１日專訊》港股今早受美股拖累下，恒指低開百點並一度低走，隨後內地公布１０月財新中國製造業ＰＭＩ按月回升至５１﹒７並勝預期，港股隨即轉跌為升，並一度挑戰二萬七關口，暫高見２７０１０點。舜宇光學（０２３８２）繼續有炒作，高走逾２％，為目前最佳藍籌，另外，公用股亦見有資金流入，包括中電（００００２）、煤氣（００００３）。
恒生指數報２６９７９點，升７２點或升０﹒２７％，主板成交２５８﹒１４億元。國企指數報１０５４７點，升１４點或升０﹒１４％。
上證綜合指數報２９３０點，升１點或升０﹒０６％，成交６２２﹒１２億元人民幣。
深證成份指數報９６９２點，升５７點或升０﹒５９％，成交９８２﹒８１億元人民幣。
重磅股方面，匯控（００００５）續升０﹒３４％，報５９﹒７元；港交所（００３８８）漲０﹒９％，報２４７﹒２元；騰訊（００７００）升０﹒１２％，報３２１﹒２元；中移動（００９４１）走高０﹒６３％，報６４﹒２元；友邦（０１２９９）揚０﹒７％，報７９元。

十大升幅藍籌表現如下：

股份（編號）現價變幅
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
舜宇光學（０２３８２）１２９﹒６０元升２﹒２１％
萬洲國際（００２８８）８﹒４６元升１﹒６８％
中電控股（００００２）８２﹒４５元升１﹒３５％
中華煤氣（００００３）１５﹒４２元升１﹒３１％
港交所（００３８８）２４７﹒２０元升０﹒９０％

友邦保險（０１２９９）７９﹒００元升０﹒７０％
港鐵公司（０００６６）４５﹒３５元升０﹒７８％
領展（００８２３）８６﹒００元升０﹒６４％
中國移動（００９４１）６４﹒２０元升０﹒６３％
中國平安（０２３１８）９１﹒３０元升０﹒６１％
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
（ｕｌ）

屌你老味，財新作吓數據又炒上去 呢個升市一定有一個局，師父講得啱

5G正式步入商用！ 大陸網民：屌你老母4G都未撚搞掂

師傅無錯，錯既係市場扭曲

真係越黎越癲

無視一切壞消息，係咁升吖

不如一炮玩撚壞香港算啦

Ireland 投資移民有四個方案，俾你會點揀？
Assume 有足夠既錢
A. 投資 1M euro 落私人項目，例如借俾地產發展商起樓，三年後聲稱無息原款收回
B. 投資 1M euro 入政府指定基金
C. 投資 2M euro 去買當地上市既 REIT
D. 捐贈 400-500k euro 去當地藝術、市政、衛生等項目，筆錢一去冇回頭

仲有咩未玩壞
股票市場扭曲 地產霸權 克警開真槍+冇手令爆門

我會捐錢

等師傅指示買單邊

原因？

私有產權 所有財產都係屬於黨黑警的

下午一點鐘都未到已經講屌西

人造跌市

一嚟用嘅錢少啲

二嚟喺我心目中 「投資」移民應該係一種消費嚟
與其呃呃氹氹咁買乜買物
不如將舊錢實實在在咁貢獻俾嗰個地方（你講嘅當地藝術、市政、衛生）我會覺得更加踏實

其實舊錢俾咗出去 我唔會再理帳面上個數字 因為你個戶籍已經係個回報

條肥鳩話今個星期26200-27000

錢少係主要考慮
你用1m買野預左有機會蝕曬 同會比人hold幾年
而且你比得起1m，用400-500k買完你仲有500k用

等睇有朝一日連狗變咗condom

A或B

Today I’m introducing new legislation to impose Global Magnitsky sanctions on Beijing officials & their collaborators who seek to repress Hong Kong. The situation there is urgent. Proud to be joined by @SenRickScott & @JohnCornyn #StandWithHongKong

原來係 global magnitsky sanction

感覺美國國會而家好亂，唔通美帝又下緊盤大棋

用呢條法制裁威力仲勁過democracy act

除非支共真係可以自成一個體系唔使睇全世界面色做人，唔係就冇辦法逃避global magnitsky sanction。

貫徹盡量唔消費，去買餸

原來有咁多往事架... 我都係食花生好尐

成日澄清既野通常都代表有朝一日會成真

同緊急法一樣

要食黃色小店呀

香港人的飲食天地

中共十九屆四中全會公告，八股文背後的重要資訊：

1. 「建立健全特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制」：也就是香港目前法律制度和執行機制「不健全」，需要儘快立基本法23條國家安全法，然後處理「外國勢力」問題，不容特首再拖延。

2.「完善全方位外交佈局 ...... 積極參與全球治理體系改革和建設」：也就是全方位成為挑戰現國際秩序的status quo revisionist。

3.「必須健全黨統一領導、全面覆蓋、權威高效的監督體系」：也就是進一步「監督」全國所有範疇，無論是習近平以外的當權者、還是一般人。

4.「要毫不動搖鞏固和發展公有制經濟，毫不動搖鼓勵、支持、引導非公有制經濟發展」：也就是毫不動搖繼續，國進民退，民企要有黨委書記操實權，國企則以民企名義「走出去」。

5.「堅持和完善黨對人民軍隊的絕對領導制度...... 牢固確立習近平強軍思想在國防和軍隊建設中的指導地位……把人民軍隊全面建成世界一流軍隊」：也就是強化軍隊在政權的重要性，逐步走向北韓式「先軍政治」。

#全面管治 #全面威權 #全面鬥爭

習近平智囊：現實表明 中国大陸沒共產黨 必然四分五裂

現實表明 中國大陸沒共產黨 必然提早成為一流國家

有原Twitter 圖俾我打下J

冇共產黨, 一早成為先進經濟體

如果中國冇共產黨，人民生活得更好，四分五裂又如何？

又係嗰啲乜鬼民族主義統一春秋大夢今時今日仲攞出黎呃鬼

1. 換特首做23條 (係佢地角度今次反送中200萬人都搞唔出咩, 之前50萬人就縮太ON9)

2. 挑戰美帝霸權及建立自己個霸權

3. 做緊, 香港澳門做人面燈柱 大陸學生要帶頭環上堂

4. 插中共黨員入民企

5. 做軍備備戰

預預咗佢會想做依啲嘢，但係唔知會實施成點呢，話就話香港係新冷戰橋頭堡，我自己係好怕西方國家發現喺香港阻止唔到中共侵蝕、全面控制，情願撤離都唔大搞，到頭來走唔到嘅香港人亦只能夠硬食變成大陸人

就算係用難民資格走得到佬，都唔係件好事

軍備一定要再加強操啦，玩個演習香港都死11個，甴近平又下一盤大棋呀？

真係不幸言中，支鬼午餐肉果然唔知係咩嘢肉整嘅，要食就食荷美爾確實冇講錯

支持支那分裂

記得唔好外邊食有餐肉，唔會係荷美爾

支鬼發夢就叻，邊敢真係打吖
一有起事上黎個個係諗緊點走佬，邊有人同你打，睇下班支官邊個冇幾本外國護照

仆街了 今朝食左半舊長城牌

如果早餐 / 熱狗果條香腸有冇伏??

長城牌最近好似有減價

同朋友傾過下, 其實靠道德感召可以行到幾耐

應該無咁貴 用廚師牌

最好令黃變成習慣

最驚係變左習慣比人打壓

琴日有阿叔比人打爆眼, 阿婆比人打斷腳, 但見唔到有人有hard feeling 咁

連政黨都唔出聲加開記招譴責黑警暴行，可以點

麻痹左 日日如是 變成習慣 見慣不怪

好匪都叫有區選，根本應該將區選聚焦黑警暴行，見到任何候選人就要問佢是否支持譴責黑警同查佢地721，等佢地冇得避

麵仔真係好燈

沈陣營第二百八十三期 - 甴近平Call扑清、師父唔敢點評

信麵仔死得